【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》×《940920》討論 (98)

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙

《二月廿九》攞獎世界第一！

《940920》羅嘉駿 導演作品

你哋仲記唔記得sofiee有咩金句呢？

PS: 寶庫區已經更新咗，歡迎閲覽
在此再次感謝各刀登會員通力合作，會然氣象人生默默整理，我係刀登仔呀hi

上回講到！

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論(97)

寶庫
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

導演及各演員們IG or YouTube

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer

余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya

嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee
老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

密密推到98
熱情不只得一剎
點解得閒又重刷
太好睇啦冇辦法

享譽國際聲勢勁
可惜配套唔見影
ViuTV求你生性
莫以繼父稱眾名

柯煒林世界第一

李敏世界第一

新post留名
100大關近了 gogogo

吳海昕世界第一

刀仔世界第一

@湖巴

刀登仔專享刀台資訊

主題/創作:

Teaser:

cast/crew:

其他:

想問下邊度仲有poster買？

冇架，之前開live刀演送

Post97嘅1001由 羅嘉駿導演 贏得

成功搶到1001
Begin with the end

走資咁耐都未過到嚟

我係都唔post ViuTV logo

因為load緊圖

應該要將啲圖變曬code儲起 方便post

吳海昕世界第一

好癲

我係都唔post ViuTV logo系列

再留多次名

《The Editors 編輯告解室》 第二章：死線來襲

時裝編輯Chloe (蘇皓兒飾)，屢次脫離交稿死線，把心一橫下載了Deadline督導員程式，豈料招至死神 (劉俊謙飾) 降臨。另一端，時間之神 (劉俊謙飾) 正在傾聽編輯告解，到底編輯們要跨越的是時間束縛，還是情緒？

由ELLE MEN、Cosmopolitan、ELLE、Esquire、以及Harper’s BAZAAR聯合製作的首個時尚概念短片系列《The Editors 編輯告解室》，以「編輯原罪」作為切入點，將時尚雜誌編輯的內心世界透過對話和影像呈現在大家眼前。

肥刀留名

點呀叛徒
又打牌呀?

你地好多都有
一張都冇

衰妹老婆昕昕世界第一

乜咁遲呀

新post留名

佢去左搵老母

新po留名

你又咁遲呀

病呀瞓咗全日

Lm

新post lm

hi 叛徒

做乜quote我 係咪quote錯人

咁你真係叛徒呀咪
咁遲因為睇iu?

新PO留名

Take Care

不記心中愛刀刀

保重啊

辰叔好J

家~聰~呀~

吹奏柯煒林
柯煒林世界第一

gay

咁辰叔係有型嘛

想見你推得咁快嘅

有冇睇6c評機

邊度睇

估唔到有人跟6c 仲跟得貼過chok 巴

你居然唔知

秋天來了 好想食好野

同衰妹老婆玩咗成晚 而家先得閒留名

係叫柯煒林唔好食咁肥

遲留名過份

秋天的天氣 剛好是心動的溫度
好掛住柯煒林啊

八...婆...

巴打Ff 左成晚 巴打小心身體

我走先

又捉到個叛徒

你又點呀醒下好唔好

成功吳海昕10連

乜咁夜呀? 氣象團隊

就瞓了

就 = 起碼一個鐘後

sam sam
唔會掛

柯煒林世界第一

瞓得是福

同刀台話就收台一樣

煒林黨好似瞓晒

Sam Sam Remix Ver

呢個比喻幾好

未啊

另一個比喻
食住朱古力講: 我都話夜晚唔食野囉

你都未瞓

收到哂 我推

今日重睇曬229 個劇本真係好正 雖然某d位膠膠地 但睇第二次真係唔同左 Ryan派轉左會長派

早晨 新post lm

hello 新人 講下邊啲位？
導演會睇

天佑表示

佢上個po都現咗形啦

早晨呀

1010

Yeesa表示心痛Ryan

仲以為佢會推個十連 點知

依家可以剪你個嘴啦

羅刀刀世界第一

刀登仔世界第一

矢志不渝支持馬智浩
請停止迫害

睇story見到 唔知邊度睇

根本個強人係松枝
唔係熟女

衰仔嚟㗎
英姐又咁好理佢

母愛啊

每日彈多啲 快啲破100po

衰仔星期六先買餸

成哥好型啊

一家人出遊遊 巧warm

不過d膠位幾好笑

お帰り

我哋又要！！！！

所以吳海昕唔鍾意佢

剪叛徒個嘴

想問數到幾多號啦

又提佛地魔
衰姐喊緊喇

位能：__，拖唔拖手呀？

仲快過chok仔睇到
果然又係叛徒

四定五

衰姐係邊個？

松枝

證明由頭到尾都係得我真心鍾意衰妹

sls 衰姐

會唔會又去收銀

滷肉收銀員

佢似去搗亂多d

唔好迴避 邊個衰姐

做熱氣師都抵

衰妹啲sponsor影得好靚

一啖鹽酥雞一啖冬瓜茶

要求走資巴交代下邊個係衰姐

3個姐 Chok, iu神宮, sofiee粉絲
就好可以加埋 吳海昕唔鍾意個個

仲有世一叫人做老母唔知計唔計

Gay

全港最大

Sorry中文差
衰妹 衰妹 衰妹 衰妹 衰妹

吳海昕世界第一

一家人出海

未追得切呀
下下mon實咩

走資

渣㗎

熱氣急尿師

走資團隊唔夠人做嘢？請人囉

位能玩得開心啲

衰仔唔好掟英姐落海呀

專登請個連登師

請多個下屬囉

但係成日打錯中文
錯字師

我去跪玻璃喇 唔好搵我

有衰妹咁靚女就請

如果五人眾跌左落水
柯煒林會救邊個先

刀登師

玻璃有含意

救牙談先

柯煒林會話

衰妹有朱古力收
食唔晒可以請肥刀食

我可以做校對師

幼稚蛋：抵啦跌落水吖嗱

今日出海應該好撚大風

英姐小心凍親

我榜上有名
點解

淨係主題曲都正

新po lm
想同煒林拖手仔

飲多啲水 讀多啲書

Ryan真係冇得輸

咁快手

剪開片，又改下圖，整哩啲唔難

自己拍完野都係自己剪，做得多就熟練
整條黑bar cover好小野

Hi

回顧下自己舊改片，好想加入神聖幾何

刀登分部

昕昕老婆世界第一

幾時有啲ceci黨再入嚟爭風

呢排有冇飲珍珠奶奶

如果好彩4月後開拍，先有新相
而家只係傾劇本，好難有咩update

柯煒林今日玩得開心嗎

玩VR玩到放棄世界了

有冇229 VR特別篇

最近咩都無

update下邊隻朱古力好食

因為你比chok仔更加留意shirley

鄭中基唱歌其實唔錯

死都唔post viutv logo系列

佢話佢唔係你老婆

好想到時可以去台灣
最怕777整個大灣區travel bubble就算

VR 衰妹

肥刀今日食左未?

無機會發展既歌手

好過大台個班有口就係歌手
仲有塑膠公仔hana

沒聽過的歌
上個禮拜大樂師唱真係好聽

入戲院聽應該仲好

當年一個禮拜落畫

其實我唔介意同yeesa慶祝生日

吳海昕15連完成
入含 笑得好撚戇鳩吳海昕 5連

入內含

錯字師

睇咁多都係鐘意睇Ranya

又扮我老婆講野

你都post多啲

Hello Yellow！
香港編劇權益聯盟 Equal Write Union Hong Kong

你無老婆㗎 醒下啦

無論發生咩事 我都會繼續post衰妹圖

Sofiee比卡超

牙刀夠唔夠貨post到出年

唔夠就post自己

隔幾日出應該夠掛

訓醒都係見到衰妹老婆

正

就生日，諗住幫襯ranya,買個蛋糕比自己

支持

睇巴斯克焦香芝士蛋糕好似唔錯

你係老細 買咩都唔錯
柯煒林應該覺得好好笑

2至4，都係同屋企人食架啦
唔似yeesa,冇咩朋友約
不過得生日前一日有期book到

兩老會唔會食cheese cake覺得好滯 好奇問下
咁當然一個2-4人份量嘅蛋糕 一人少少都分晒
同埋蛋糕係一個儀式
不過我有責任提下你

唔係好似走資爸爸咁食到熱氣師又唔記得飲冬_茶咁就唔係幾好

唔一定芝士個件既，無所謂，主要係我食
儀式就要好似yeesa拍埋手掌

好似幾正前幾日生完日

一陣又重播Viutv 2021 我決定睇多次 (剩係個段)

農曆生日(趕得切嘅話)
補祝(幾時都得)

穿越完先俾食

穿越完先俾食.....atma

Chill Club真係好好睇

預祝生日快樂

補祝生日快樂

多謝湖巴
我有準時12點拍手🙏🏻

柯煒林今天過得好嗎
好耐冇(join到)夜鬼限定 希望各位網友都安好
Virtual hug

圖OR

你穿越完記得分享下 Atma就...

食朱古力，刀仔食唔食

正到呢 呢幾集都好吸引

片

識剪片就人人都識穿越
atma係刀仔屋企好安全咁柯尿

外傳 觀眾學咗電視主角咁穿越

我IG係有穿越片

我知啊有睇

我諗緊係好日本式個種
睇住電視跟佢穿越個種

姐係邊種，時空浪人?

點講呢 好似啲人變身咁

好想去日本旅行

冇綠幕整係冇咁好
不過話時話，播完哩7個幾月，真係keep住整關於229既野，佔咗ig大部份。早已經成為生活動力，又可以培養下創作能力

有冇作品例子

如果想開心，為甚麼需要等
你是神話的聲音，要約刀仔旅行

諗唔起 搵到個陣會貼俾你睇

呢度都真係生活嘅一部分

同我bb一齊慶祝

kiki可能真係MANS生活嘅大部分(FF)

每日目標 玩狼人殺！

生日祝福呢句俾你過
下次就叫醒你

半個叛徒

係一個 親

想睇衰妹圖

你有情愛妄想症

你其實係咪pt店員

你專業過d全職店員

熱氣師

「點呀 有無穿越到？」

穿越完你會無機會食
一係睇醫生
一係自己走左去

有無人問你做乜鳩

柯煒林又睇唔到

刀嫂：「邊個瀨尿呀」

好想同sofiee一齊去日本旅行

邊個係你bb

又抽

佢地有pt啦

扭斷d意粉
好撚戇鳩

蛋糕店全職職員 世一二已經有人

同步左

我快啲

辰叔可能入房偷食

有啊，睇住會長比車撞

耶穌出浴

唔知佢仲有mon po呢

個個扭斷意粉真係呆咗

覺得沒有
有嘅請作證明

重陽節│東涌巴士300人等車 360需等2小時 昂坪登高逼爆

登高欣賞我刀廣告
黨鐵都唔少360燈牌

又睇緊多次Viutv 2021

太平紋身店辰叔做日本黑道

套劇好有日本漫畫風格，又諗起我miss係大佬，加上229落雪攬死人
最重要有邊個啊?有kiki!
到時mans唔好掛住煲劇，唔知醒拍940920,可以遲放工，唔比遲番工

如果牙刀有得收佣金就fat fat

（其實而家都好似係fat fat）

physically

有言，先敬羅衣後敬昕

辰叔食蛋糕
Atma食雞
穿越個個無得食

有無見到個八婆?

其實有無人明點解要扭

我最尊重肥仔

其實係咁既
我最初係有份係神聖幾何，研究超能力學，本身係有少少預知能力，我見到會長有一日為一個人而死，如果冇咁做會產生好多蝴蝶效應，死更多人。
講完，成班都唔信，我冇癮走咗，但會長記住咗。佢同巴西龜講話要證明一樣野，就係哩個預言。
結果就rip,但我知佢換嚟咗其他人安全

松枝好型 但今次識唔識講日文

仲以為啲吳海昕老公 會同sofiee心靈相通解讀到

我就係鍾意衰妹夠戇鳩
次次都明佢做乜鳩就唔好笑
(不過今次好想知佢做乜

衰妹老婆話其實係因為個煲size 唔夠大先扭斷佢

繼續post Ryan

500

穿越可以食雪

唔識
日本老婆教個陣唔肯學

:我咁型 梗係班𡃁學廣東話嚟聽我吩咐㗎啦

刀仔可唔可以教下佢煮意粉

可以食糖

刀仔話佢學唔識

衰妹學唔識都無所謂 我會煮比佢食

要求搞個觀眾烹飪大賽

巧巧聽

好撚戇鳩

唔該晒工人姐姐
我同衰妹食完你記得洗碗
廢事衰妹洗碗洗到對手"鞋"晒

偽衰妹老公烹飪大賽

好想去旅行

衰妹最鍾意既狗

幾時刀登世界大戰

好期待

agger

搵衰妹做評判

見證奇蹟的時刻

比卡超t開live

全都是叛徒

一定會有叛徒

好想煮野比衰妹食
衰妹想食A5和牛 定 生猛海鮮 定 有機菜

你企邊邊?

叛徒
吳海昕唔鍾意你

Sofiee有冇pika衫

Ranya係邊咪企邊

229之穿越者內戰

Team ceci
會長
神聖四子

team yeesa
Ryan
ranya
will
嘉嘉
辰叔

6打6
嘉嘉應該唔會為巴西龜變節
但mans好大機會

阿chok
Chok巴正式做viu幕前？

lm 等cap 圖 我係阿chok

自己cap

暖男爸爸好多sponsor 唔知到時刀刀會唔會都係有咁多sponsor

點知無ranya

叫親chok都係會變心既人渣

咁啱係便利店先放到咁多sponsor

上年佢地都入便利店 可以示範下

無Ranya就睇你地鬥

fwd 好似課左好多錢落去咁

叫走資派整啲
可能客串得

柯煒林今日點

感性刀

日本便利店唔通夾硬放香港sponsor產品咩

除非拍日本donki 之後香港同步推出

或者台灣珍珠奶奶店sponsor
之後就黎香港開分店

我本行無得賣廣告㗎喎

今日好得閒睇人地既作品

變咗厹

嗰句sad得嚟又想笑

好心chok就唔好咁花心啦
2個都係咁

衰妹早晨

花心chok

大家都花心

我以前都係聽呢個版

上下水先

早晨師傅

hello hater

我對衰妹從一而終

自從遇上衰妹
我終於明白乜野係一生一世

早晨 假衰妹老公

終於同女友講咗分手?

你講咩係冇所謂
最緊要衰妹自己點講
自己睇返刀登百萬富翁
衰妹"打電話問老公"問咗邊個

衰妹一直都係我女人

驚天愛再沒遺憾

我唔方便又出現
所以衰妹先求其揀個人問
你唔好諗太多

唯獨是你 一心想把你愛護到極限

你地搞到我好想睇刀仔同蔡思韵玩game.......

好期待刀登世界大戰

利申 永遠支持衰妹

你都係假衰妹老公

你先係

其實衰妹同ceci可以試下貓咪外交

第一季係"兵佑黨vs會長黨"
第二季將會係女主大戰
到時可能會出現"Ceci老公 vs 吳海昕老公"

我先係真衰妹老公

我係中立國

咁我咪要一個打十個
因為得我一個吳海昕老公

你個個昕昕係假㗎

多數d中立撚都係仆街黎

駁唔到

竭力維護刀台僅餘生存空間

投訴呢個角色整臭個名

台主不被尊重

你個名都

昕昕係真架

柯煒林世一

昕昕假架

刀登大戰 全都是假的

衰妹有偶包

衰妹唔知咩係偶包

以為有人聊交打
點知hater咁好相與

與世無爭Ranya黨

600

刀仔就有偶包同實力包

佢有包(朱古力)

你為何不睜開眼睛.gif

啱啱講有空姐即刻諗起Sofiee

個節目好難睇下

bin 下叛徒先

bin師

個LB 真係套套Viutv劇都會入去鬧

Loop緊我代你哭

本來就臭朵喎叛徒

吳海昕世一

佢究竟係李志樂定榮哥?

無人同你爭ranya

仲有會食到好肥既麵包

達叔黎

都唔會同人爭其他人

如果搵衰妹拍恐怖片會點

笑到拍唔到

邊個達叔

無同我爭衰妹就無問題

我驚佢會瘋狂高音炮會聾

我都覺得中立撚係仆街

盧文達

原來佢就係比衰妹飛左個個

又唔係揀老婆

我係衰妹昕昕個老公

要不是

醒啦

我覺得應該好多人識呢首歌

花心都咁多藉口

佢應該都要入屯門醫院食藥先得
CP都幫佢唔到

又講ss

呢排無得唱live 個個歌手都好得閒玩合唱

訓唔著

上黎吹水下

利申 無得瞓

Btw 張圖100% match語景

SOFIEE 小 寶 貝 請 問 你 YOUTUBE CHANNEL 幾 時 會 出 新 片 益 吓 我 地 呢 ?

想 念 你 的 專 業 壽 司 師 傅

好少係改成首歌pattern咁

嚇親我老婆啦

又發夢

Sofiee 4個月無出片啦

煒林上個月先出完片 好似係

Sofiee小寶貝睇到都毛管戙

證明d arranger都no job 好得閒

你無老婆㗎

Sofiee (懶惰Youtuber)

衰妹食野都不忘派糧

搭車又派糧

試鏡100次，被逼死所以有決心

假咖

但其實啲人就係想睇呢啲

Ranya(超懶惰Youtuber)

Steve(不是Youtuber)

有出片
但Twitch轉咗訂閱就唔出

但係識整蛋糕
好過衰妹整梳乎厘都成pat野咁

吳海昕BB係真㗎

蛋糕師

成件事好符合套劇既人設

突然諗
會唔會有人癲到而家就開定940920 wiki

根本yeesa呢個角色就好似係為衰妹而設咁
一樣都係傻下傻下

認真我覺
Ranya多過5分一截 醒好多咁 大分別囉

柯煒林會唔會咁深情我地又討論唔到好似係

冇啦,冇任何INFORMATION

佢係真架 不過佢係我老婆

用上次湖巴個
或者大家重睇條片

不過teas都唔當正式
而家可以打既資料就得yeesa,余家聰，同唔知角色名既ceci,飾演神聖幾何學會創辦人

咁有無南野美子

台灣既話，今次辰仔應該變咗同鄭家純一齊，生咗ceci

不過ranya個樣有種識走精面既feel
似係唔讀書不過又搵到錢個種

「部分正確」

有d wiki得幾句

我成日覺得佢好有心事
尤其睇佢去外境訪問

仲有
-羅嘉駿執導 yellow編審 229團隊
-繼承229世界觀
-預計2021底係viutv播

其實都勉強夠開wiki

你好想睇日本妹?

佢拍229個時做到個種強勢既feel

吳海昕BB世界第一

Ranya好叻的 讀唔讀書就見仁見智
但做野應該感覺就係唔會拿西
俾到定心丸你

主要嘅話佢本身有過depression 嘛
你可以睇下佢wiki made by me
我mark晒啲專訪 個訪問名 係wiki
佢訪問講過佢自己有depression
有幾篇好值得睇嘅 18年 飲食男女 19年Topick 瑪利嘉兒
應該可以幫到你解構 Ranya Lee 李敏呢一個人
我自己就係逐個訪問配合訪問後半年內時期嘅作品食用
還原每段時期最真實嘅人 要睇佢演出加訪問先夠真實
如果略讀睇佢Depression 我會最建議睇飲食男女 Topick
呢兩篇比較認真 建議將Ran爺分解再裝嵌 重新構造你對佢嘅印象

另加少少星座撚
覺得可能係傳統雙魚 會有點不擅表達情感
所以你會覺得有點鬱鬱寡歡

佢本身個人強勢主導慣
中學嘅時期已經係咁
最出我諗都可以揀呢篇黎睇
甜美就一定要穿裙子？Ran爺：鐵漢柔情才最浪漫 |
佢係一個強勢主導開嘅人
係229入面 二亂情迷提過少少
劇入面發揮到尖酸bff 個面
某程度因為佢夠硬淨 某程度係因為要製造對比比kiki
劇入面好多人性格似自己
但Ran 唔係全部似晒

突然間諗唔到 聽朝再寫

都話昕昕唔係你老婆

係香港
做到野既唔一定要讀到書
讀到書既都唔一定做到野

見過太過多first hon gpa爆埋4
但係都on99

再唔係就睇下政府個堆

研究到咁深入
抵你比佢認得

Btw星座撚

性格match再加演技
Perfect

衰妹: on99+演技
Ranya: 硬淨性格+演技

深夜打長文

紅字為正確部份:
「佢係真架 不過佢係我老婆」

你問我 咁多個出外境嘅節目
我諗前前線其實對佢最大影響
相比旅行吊靴鬼、撈出個世界
前前線佢而家講出外分享多啲會提及到
好似上次精神健康月都係講前前線分享
如果旅行吊靴鬼係開心
撈出個世界係甘味
咁前前線應該會比較苦
睇嘅都係啱啱打完仗嘅國家
生活都係困苦
都容易因為佢地嘅遭遇而身有同感

佢做外境訪問睇落好有心事
一係佢本身係咁比較悲傷嘅人
佢係一個較為個性主導嘅人
而佢本身性格沉穩(香港01訪問)
可能無咁外揚
會覺得有心事

同埋人生經歷
佢前個幾年應該係13年左右唔算多job
Depression 又係耐歷史嘅
之後去咗加拿大Working Holiday (睇勞工處個篇 到最初也夢想不到的地方去)
可能種種經歷打磨到佢沉實
可能令你覺得佢有心事

有科勞佢ig, 覺得Ranya係幾有自己諗法, 幾獨立, 又有啲悲觀(加少少咸濕)既女性
幾喜歡佢呢個有趣同與別不同既靈魂

係
不過後來我發現, 其實香港有好多係又讀到書又做到野既人
個啲真係精英階層
(當然, 見到香港而家呢班高官, 我對精英階層有新定義)

都係「部分正確」

To師傅

咁環境一定會好影響心情既
去到啱啱打完仗既地方 絕大部份人都會咁

What doesn't kill you, makes you stronger
呢d經歷令ranya更tough

唔睇username都知係師傅
括號既內容突然跳到咁遠

有少少survival bias

多人識正因為佢地係傳統上既勁人
學歷勁又有成就 咁d人咪2樣都講

如果純粹係做野先發圍 無乜好勁既學歷
咁自然無乜人提佢既學歷

其實都有好多人讀書普普通通
不過做野好勁

以前做返工成日要check d高層背景
其實好多大公司高層都唔係名牌大學畢業

係啊 見到人地咁困苦 會覺得身同感受 (正如我地望到景都會觸景生情)
佢呢個節目做嘅訪問比較多
同提起嘅比較多
我諗真係似佢性格多

你啲括號真係辨識度高

請得佢嚟應該無budget食食食

台灣啲野都唔貴，或者雞排妹手足見刀仔yellow咁黃，唔收錢客串一集呢

任何一個部份都係組成Ranya既必要元素
缺一不可

真喎, 不過唔知鄭小姐好唔好戲

咁就要交比mans試佢戲啦

準備好睇鄭家純未？

刀刀

we are ready!請佢仲難

咁樣辰叔同鄭家純會變咗叔叔咁，諗起刀仔話原本諗美子老豆係黑道hehe,yeesa係澡堂見到

Load咗張圖10秒 除哂褲俾啲咁既野我睇

mans表示失望

叛徒

chok仔又想chok,連阿純都唔放過

準備好了
有佢實大把sponsor

都好似你嘅作風

有sponsor可以睇你扭橋sell野

製作費最多咪拍到位能，冇得係天能

mans收幾多，cut啲幫補下

咁又係既
唔係都唔會有BB

Mans都變叛徒
又要跪刀片了

Ummm 請到佢你係咪拍

其實唔難

Yeesa會變有錢女
佢可以design k11

男女通吃

可以借k11拍野

天能+位能
=一開場撞飛機炸死柯煒林

都係想要雞排多啲

睇爸爸睇到喊了

刀仔等登比機會啲細，唔自肥

你入股佢公司啦

台灣油站大爆炸，唔差在請韓國魚講幾句

飛機昕航

真係未出發先興奮

Mans先係最忠誠
冇kiki佢都仲幫手拍940920, 咁你話佢忠唔忠誠?

台灣鄭家純sponsor佢既新產品
「只有羅導演你能在你的劇集裡面, 出現我的最新產品, 我就免費為你演出一集。」

冇kiki有其他嘛

真正愛肉三人行

傻啦, 到時係雞慾三"杯"雞

幻愛

你又知?
刀刀，刀嫂is watching you

可能人地搵架新渡輪比你拍
成間NWS咁多車同船

原來昕航先係正名

對刀刀從一而終

搵邊個角色用好呢?

呢d terms真係師傅先作到

一睇就知係關羽，佢個look同行為真係好毒L影公仔裙底

即使係道具, Mans都要親自"in"一"in", 親身casting試一試

幾有創意

今次大危機，全會死清光

刀仔一蒲頭，又推多咗個post

今次如果冇kiki,冇fiona,冇ryan,冇辰叔，yeesa係孤身一人冒險既
咁阿純做ceci啲朋友都ok

邊個阿純先

鄭家純係ceci老豆，雞排妹係朋友

唔差在出埋小背心 2R

點"in"?

電腦大爆炸

ceci同會長去食海鮮，刀仔同刀嫂坐係隔嚟枱

之後會長兩個散步，又見到佢拖住細粒仔行過，覺得隻狗似曾相識

take 20係標準
隻蝦想擺好少少，再嚟!

李彩華白色小背心

shit又捉到

Take 2 隻蝦已經比人食左啦

Chok仔小心都好似強尼咁比3條女搵上門

食咗啊，chris,再買過!
然而佢地take30先拍完有得食

好似強尼咁要唔同生日日期都幾煩

chok 仔到時比sc ss isabella 一齊搵上門

想睇isabella睇到呢個post 有咩反應

捉到師

弱弱一問邊3個
余香凝
張可頤
6C
???

應該係第四集預告 個三個女仔?

想買首飾

位能

好大隻

眼瞓添

willwill今晚要唔要讀名

睇唔睇到加密啊willwill

sleep is for the weak

唔瞓了

幸福的晚上

推po時 想念從前嘅羞恥play

推

突發

咁咪唔加密囉

醉曖羞恥play

Will

《那些年‧那些歌》- 長路漫漫是如何走過 - 陳奕迅篇
突然插播個Ranya廣告 加 好節目推介先

繼續推Post

steve(30)

30歲的羅嘉駿

多謝位能雖然個音樂太大聲，唔係好聽到你講咩

見到柯煒林(live)既最後一面

柯煒林有無mon post?

昕昕永遠都係18 歲

好耐冇見
竟然有will live

30.10.2020 0041-0133 Will Or 早嘅夜鬼台歌單
1. 與你常在-陳奕迅
2. 抱擁這分鐘-陳奕迅
3. 抱擁這分鐘-陳奕迅 (聽唔出邊兩個版本 我問題)
4. 我的快樂時代-陳奕迅
5. 黃金時代-陳奕迅
6. 信心花舍-陳奕迅
7. 大開眼戒-陳奕迅 ( get a life 演唱會版 )
8. 防不勝防-陳奕迅 ( get a life 演唱會版 )
9. 十面埋伏-陳奕迅 ( get a life 演唱會版 )
10. 月球上的人-陳奕迅
11. 與你常在-陳奕迅
12. (純音樂?)

Goodnight

samsam

double s, isabella, sofiee, ...咁多個生日你都記晒啦
有幾難

Pin this thx 氣象巴

係啡走, 熱朱古力 同 抺茶雪糕香檳

chok仔下次應該試下抺茶雪糕香檳

weak

你最近無晒燈力

又諗起刀仔話梅超風衰妹
小淫蟲周伯通

瞓左

又植入Ranya廣告

跟format係 30歲羅嘉駿

你做埋湖巴既野

原來我miss左50分鐘

真係拍到吳海昕識飛

聽日會唔會爆post?

Ranya廣告無處不在

輕鬆啦

衰妹早晨
好想痴住張床

又miss咗live
就快4個月冇睇過live了

早晨 又係美好嘅一日
睇完夜鬼live
今日返學返工充滿精神

900

今朝心情好，因為尋晚有煒林

唔會比你搶到1001

好耐無試過一早起身開會
睇下衰妹提下神先

搶到1000都開心

咁你唔好同我爭
我要post衰妹

deal 今次1000我嘅 1001睇你造化

920搶下先

1001 hunter

驚你連1000都搶唔到

無左

如果你搶到都唔post衰妹
咁算唔算叛徒

可能係我搶咗

229嘅相反922係我嘅

朱古刀有冇食朱古力

朱古力有無食刀

-75

好靜

想起靜靜

靜靜是真的

Thank you Will
Kolor打手已進場

此處應給予超連結

原來你鐘意鮑姐

好恐怖

其實而家電視劇出啲message咁細隻字 老一輩睇唔睇到嫁

229都有巴絲反映過

真心應該睇得幾辛苦 但唔睇又miss野

鮑姐睇到

？？？

咦 原來過咗940

940你拎咗

棋靈王分身

hater其實係關心鮑姐睇message睇唔清

我屋企人睇緊暴龍哥 睇唔到啲細字問我

刀唔食朱古力
朱古力唔食刀

出嚟了要爆post了

其實好難就
用大過55"/65"既電視睇d字就已經大過字幕

而家未有咩劇擺啲好重要嘅字幕係訊息入面

推爆之前係咪要召喚氣象巴

準備緊 所以可以繼續推

我唔係吳海昕老公
不過佢鐘意我

係咪要尋找氣象團隊

推爆佢先

ff 下好啦

推爆差兩頁

不過我唔理佢

叛徒口出狂言

忙住睇iu?

【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》×《940920》討論 (99)

或者其他人開

新post留名!

我欣賞佢哋努力

今晚唔鞭叛徒了

你要入屯門醫院食藥喇

咁都撞咗

鞭叛徒幾日

光速

昕昕

犧牲自己幫個po加速

Last minute

940920

鞭少叛徒幾日

940920！！！